有冇人會知呢隻係咩game?

好細個係表哥屋企玩過，ps2，格鬥game，可以打人落街即死
淨係記得有幾個角色，一個係個老人家，拎住三角爪，識得整啲巨型紫色波波嚟打人
仲有一個係攞住支巨棍嘅大隻佬，special move係用巨棍打地下，會有啲火係地下出嚟
如果比人打到紅血，可以㩒L R出ex 技
個老人會跳高然後踩住自己用法力整出嚟嘅紫色波車埋去人度
大隻佬都係打地下，但係啲火會勁到燒到上勁高，冇得再跳高避，同埋會痛好多
究竟係咩game 嚟呢？

利伸：同表哥唔再熟，唔敢問佢

襯今次可以同表哥熟啲拉好關係。有時多啲關心身邊既人，唔係好易後悔。

闘神傳？

我會搵返佢玩

頂 真係呢隻

中間就係個老野同大隻佬